《權力遊戲》穿崩 桌上出現「Starbucks紙杯」

人氣影集《冰與火之歌：權力遊戲》（Game of Thrones）最終季掀起全球追劇熱潮，6日播出第四集，卻被網友發現穿幫鏡頭，在慶功宴的戲碼中，桌上竟然出現了一個咖啡紙杯，而且再仔細一看，似乎還是著名連鎖咖啡品牌的外帶杯，該畫面也在網路上掀起不少熱議。

在第4集當中，其中一幕眾人在慶功宴上談天說地的戲碼中，竟然出現了穿幫鏡頭，在放滿了食物、銅製酒杯的餐桌上，瓊恩雪諾的座位前方，卻出現了一個咖啡外帶杯，而且還隱隱約約可以看到咖啡杯上的品牌標誌，但當時眾人似乎並沒有注意到，就連就坐在該紙杯旁邊的「龍母」艾蜜莉克拉克（Emilia Clarke）也沒發現。

隨後，該畫面也被不少觀眾截圖並分享到推特上，掀起不少熱議，網友笑言：「臨冬城有了歷史上的第一杯星巴克」、「這是名副其實的走在時尚的尖端啊」、「這真的太好笑了」，對於穿幫鏡頭，HBO及《冰與火》的劇組都尚未出面回應。

好像是哦wwwwwwwwww

被人爆出來，劇組一定嚴查，嚴重可能炒魷魷

Starbucks 贊助

其他古裝戲仲影到飛機添

炒左龍母佢囉

用下腦啦

原來龍母都係港女
影相時要放Starbucks cup係前面

套野都完 搞笑

彩蛋黎架on9

龍媽拎左時間石去左Starbucks再返黎

植入式廣告

對比TVB TVB已經穿崩穿到唔會上到新聞

覺得係專登穿崩，同starbucks賣廣告
個杯咁鬼顯眼

GOT咁大製作，出街前邊可能無人留意唔到

要死了

佢唔圈出黎都唔會覺

對比起d on9劇情, 呢樣都唔算得係咩穿崩

處心積慮，就係為左呢刻可以推返dragon queen